《The Sims 4》中文版11月17日登陸PS4

模擬市民 可以在PS4進入The Sims市區自由玩樂了

《The Sims 4》中文版11月17日登陸PS4；現於PS Store接受預購，附預購特典

真？

真，ps hk facebook都有post

手制會唔會好無癮

無mods同要買dlc先煩